財政司司長核准警務處開支預算逾3億1千萬元作逾時工作津貼

保安局局長李家超書面回覆立法會時表示，截至2019年底的2019/20年度，財政司司長按照《公共財政條例》第8條轉授的權力，對涉及警務處核准開支預算的修改，當中包括約3億1900萬元應付逾時工作津貼的實際開支。

提問的公民黨楊岳橋說，立法會財委會轉授權力予財政司司長，所衍生的3億多應付逾時工作津貼金額，仍未經過財委會批准，一般而言，根據轉授權力所作的追加備付款項上限為1000 萬元，質疑當局是否將開支「拆件」，以及是否避開財委會監察，認為有需要再向當局追問詳情，警務處處長鄧炳強並無理由，不出席財委會會議解答議員提問。

保安局早前說，過去半年，警務處領取逾時工作津貼，涉及總開支9億5千萬元。楊岳橋提出，與當局最新交代的有6億多元差額，有關開支來源目前未明。

另外，保安局回覆時指出，截至2019年底的2019/20年度，警方按《公共財政條例》第14條領受的總撥款為1億4800萬元，是過去5個財政年度最高。當局說，政府部門之間藉「撥款令」代為承付開支是常見安排。基於近月公眾活動，有些部門要加強保安，例如購置大型水馬等設備，加強政府物業和公共設施保安，從而向警方支付開支，「撥款令」無用於支付警隊個人薪酬。

先斬後奏

最好用撚哂d儲備 攬住一齊死

加埋今日大口彥畀羅致光跳程序修例
不如直接宣佈解散立法會啦

醫療又唔批

咩100億海洋公園個啲黎多啲
同我用撚哂香港啲錢去

大家留意，一般係1000萬上限，黑警甴處長未有解釋點樣拎左3億幾而唔洗經財委會，換言之以後黑警都可以用呢招拎大家既血汗錢，市民水深火熱，黑警日日係你荷包偷錢
仲有迫全政府用撥款令過錢比佢，買裝備買彈藥射鳩手足

所以我highlight咗呢句
正苦冇答到

推

解散咁飯民失業

屌你老母俾左9億仲唔夠 仲要俾多3億 屌你老母

劏房波食屎啦你

連登仔又話政府工無ot錢

白粉波：你估我唔到

射落海都唔撚想益黑警

真係當香港d 錢無限咁 係咁fing 一齊攬炒

用公帑去賄賂黑狗

佢地自己袋撚哂跟住移民

齊攬炒
我要香港仆街

Atm

仆佢個街

呢d咪叫攬炒囉

記得要交1蚊稅
做得就做
多人一齊會都會有影響

ot 未批 即係d 錢未落袋？

依家係拎咗再問

有幾多險可守

cls

真係理財新哲學
屌佢老母，財赤仲要倒錢落d冇經濟效益既野

曱甴

黑警幾多億都批果啦

唔洗問都知啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

死係我地香港人死，佢地執夠就會移民去外國unun腳

警甴咋
其他政府工另計

屌佢老母，藍絲會唔會反？

財赤？
笑話？

比大學就抽起 送比狗就秒過

食屎啦 屌你老母

直接過1兆比中國咪算
反正視法律如無物

仲話財赤喎

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

屌你老母差唔多用緊成十億比理狗打尻我地手足

解釋點解拎咁多錢唔洗經財委會！屌你老母閪啲程序唔撚跟要立法會把撚呀 雖然本身立法會已經係廢左

得架咩？先斬後奏？

最想永續社運咪又係佢地
全球制裁一定要成功 等呢班仆街留喺大灣區等人用嚟回血

都預撚咗亂鳩咁嚟。香港人準備做二等公民。

法國打阿爾及利亞

比狗就隨傳隨到

無上限OT 屌你老母個個十幾萬一個月發大財on撚鳩

On9仔

睇有險可守嘅講法係得 但係上限得1000萬

咪撚戇鳩啦 我倒落海都唔撚益黑警啊

屌你老母死警狗憑乜撚野

仲有唔洗打卡簽薄 鬼知佢有冇翻工 你話一日翻24個鐘都得啦

講撚3權合作好耐

點解大家仲會覺得出奇

唔可以習慣

on9, 點解仲要交稅養班含家產

天滅中共 香港獨立

up

佢地只會話你地唔搞事佢地咪唔洗ot。佢地點會關注開左呢個先例會有幾大獲

睇標題 係財政司司長唔係立法會財委會批
即係自己批畀自己

死黑警

香港市民批准國際制裁中共

民主派議員立即入紙申請司法覆核
唔好話紅官當道就唔做，依家呢個情況乜都要試

香港人真係慘

大家留意，一般係1000萬上限，黑警甴處長未有解釋點樣拎左3億幾而唔洗經財委會，換言之以後黑警都可以用呢招拎大家既血汗錢，市民水深火熱，黑警日日係你荷包偷錢
仲有迫全政府用撥款令過錢比佢，買裝備買彈藥射鳩手足

洗佢牌 要回覆為止 廣傳！

攞多啲呀 後尾幾年生癌
妻離子散 用好撚多錢嫁
你地退休淨係可以做司機嫁咋 好撚賤嫁

fatfat

On9

S

解散政府

Z

一齊轉行做黑警

香港人唔奪權係冇撚希望

正呀 軍政府

請手足廣傳
唔可以話好核彈，但係黑警而家夾埋波叔偷緊大家辛苦做野交既稅！洗緊大家血汗錢再射鳩我地發洩！
廣傳！

到底 當我我連個政府都唔撚認既時候
點解仲要交稅比佢...

香港邊有得救
咩人權法完全無用

屌你老母仆街政府

幫手推

屌你老母 市民交稅養黑警

壓力大? 你老母就壓力大 生個毅進殺人強姦犯出嚟 我都壓力大啦 死垃圾

黑警: 係又點呀 我話要批幾多就幾多

正仆街

有冇另一個索羅斯想搞鳩香港
一齊攬炒
利申：鳩up

乜能嘢呀，吊你啦，用能曬落黑警到
派返比市民好過啦

屌佢老母又話財赤

3億精虫就比你......

用香港人的錢嚟俾呢班曱甴用嚟殘殺香港人

有冇得jr / 告財爺挪用公款？

香港人肯真係反抗未

交稅出糧比啲死黑警，好唔甘心

講個笑話
香港係三權分立

黑社會都係犯法

做黑警, 殺人, 放火, 強姦, 勒索, 蝦蝦霸霸, 勾結黑社會, 收賄款 惡行多不勝數,仲要大大份糧

呢班垃圾唔死,香港無機會重生

1蚊交稅

要做...可惜我未有得交

傻鳩，睇下法國大革命前幾廿年班平民點樣比人榨乾奴役先講

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

好想睇下到時fing到冇錢會點
到時係咪手持午餐肉就可以有西屌
成班離地垃圾高官一個二個都冇撚腦
中三輟學既mk仔理財都可能好過佢地
人地想買個gucci子彈包都識儲錢去買
班垃圾就不斷fing不斷話財赤
究竟點解佢地可以爬到咁高
睇黎香港真係有好多手尾要執要跟

Pushhh

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

唔比就拉你,仲唔係黑社會?

唔比錢我，我問財爺拎

香港我黑警最大

納稅人血汗錢我用曬 唔洗議員批

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

到時就會有革命

諗起要交税就嘔血

屌你點睇住盤數㗎

今日先聽個阿伯話醫療唔批係因為拉布，但差佬加班費又可以繞過程序

係
唔推上報 以後黑警要3億就3億 要9億就9億

屌唔撚想交稅

打人殺人強姦乜都做齊仲有得加人工

推
勁嚴重

打劫呀

Push

幾時罷交稅

大部分用嚟送中

仆佢個街
我唔想交稅呀！！

黑警殺咗香港人，輪姦埋香港女仔再放低一句：屌你老母晒我咁撚多精。最後仲要拎埋香港人既血汗錢！大家團火呢？

係咪可以告政府

仲有冇險可守

又話冇錢

咩叫 fing 到無錢？

無錢咪加稅囉
香港都唔反抗你反到咩

屌啦

快啲吸晒啲錢攬炒啦

Cls